有冇收到風 美麗華商場 邊層中咗肺炎

啱啱見到商場啲人逐個單位入去， 行過嘅時候 ，聽到佢講唔知邊層話打衛生署冇人聽

佢咁樣講即係中咗啦

Push

係咪冇人

推

有冇人知 返工好危險

The One 都有confirmed case

到尖沙咀爆

你係果到番工？

Yes

up

Case 405

第405號：41歲男，住紅磡海逸豪園第16座，3月6至9日去老撾、11至16日去阿聯酋杜拜，20日發病（發冷及發燒），留醫伊利沙伯醫院，未知其密切接觸者。

有提美麗華咩？

大廈名單有

邊度睇到？
我搵唔到
thanks